前度仲成日入你ig/fb想點？

如果你前度仲有你fb/ig pw而佢又成日入去睇你信息同story係代表咩？
Whatsapp仲有聯絡但係唔係日日
有時唔post任何野佢要揾其他途徑睇你做緊咩
真係唔知佢想點

想你轉密碼

我唔想轉因爲佢無follow我
想俾佢知我嘅近況

屌咁佢咪成全緊你囉

咁犯賤 好難幫你喎

但就係唔明佢想點

佢想知你近況

就係唔明佢仲成日睇做咩如果已經無感情

都唔洗1日睇幾次掛

丁你啲frd

又想人睇你， 又要問點解

屌，正pussy,想俾佢睇咪比佢睇囉，唔想聯絡就轉密碼block wtsapp，又要發post問點解佢會睇。正一煩膠pussy，唔屌唔得。

我follow好少人同無乜女

依家ig有最後上線
用第2部電話就睇到幾時有上過線

其實我一直都知佢有睇我story同信息
就係唔明如果無感情仲日日都睇黎做咩

佢講散定你講先？
可能岩岩散放唔低 仲想睇下你過成點 有無ig story 講佢掛

ig有bug唔好信呀on9仔

分左手幾耐

其實都知佢有第2條女但個條女係有條一齊左好耐嘅仔 總之就好複雜
都散左2個月但仲有whatsapp聯絡
問佢想一齊番又問我中意佢咩之前都唔會咁緊張等等...

都2個月啦就黎

散左無耐仲有contact 咁fun
但你想唔想一齊返先？
咁樣唔斷 大家都好難move on 喎
一係決絕D已讀佢 睇佢有咩反應

依個情況 我覺得你地需要再分多幾次手先解決到

依家我就係好難Move On
佢又唔決絕同我講叫我死心
我又去過塔羅咩都試過哂
話我可以繼續去試下努力下
但真係好攰咩反應都無
但又唔想放棄
問佢想點又唔答我
真係好辛苦

佢擺明拖緊你
另一條女有仔又唔可以光明正大
咪吊住你先

都唔知你做乜撚

咁可以再溝過第2條女
仲拖住為乜
好L辛苦 我點Move On

Mk既愛情故事

妳做女仔，有啲矜持，佢之前唔識珍惜妳，如果佢仲鐘意妳而妳又想比多次機會佢，咪見下面傾下 復合之後要點維持關係。唔想一齊就直接cut contact,wtsapp,ig,pw。唔好拖住自己啲保貴時間，好好move on,you deserve better right?

我就係想1齊番啊
問佢想點又唔答我
知佢有同第2條女曖昧原來個條女又有仔嘅
真係複雜到1個點
佢又唔肯同我斷 我又唔捨得
問過塔羅又話佢仲中意我可以叫我再努力D
但佢又無乜反應又入我ig咁算係點？

妳女仔黎嫁.....一日繼續柔弱，佢就繼續對你唔嗲唔吊，妳就繼續畀佢食住， 好似依家咁樣，所以我係你就決心斬纜move on，唔好諗佢住，一心move on,對妳只有好處，cut contact period過左，如果佢真心鐘意妳，妳就有番主導權，佢就會改變，到時move on 左嘅妳，比唔比多機會佢就由妳決定。相反佢無搵番妳， 就代表佢唔鍾意你,關係唔會收成正果，所以move on係你唯一嘅出路

999

有時我唔揾佢又主動揾下我

佢一係當妳炮友，一係水泡，我都想咁話一個女仔...但妳而家比佢玩緊....有心一齊番就一齊左。走出comfort zone係難，睇妳有無心踏出第一步，定係妳仲想犯賤落去比個壞男人撚。妳無止境咁比佢撚，其實妳唔係仲鐘意佢，妳只喺係度等妳幾時對佢死心，而妳唔take actions係唔會對佢死心度。信我，即該cut contact,轉密碼!

on99
你都問到出口，唔答你就知咩事啦
佢擺到明鍾意另一條女多d
第二條女唔受既話咪會搵返你囉
你就繼續做人後備啦
不過就算佢同返你一齊
遲早又係有第二個

因為你夠就手
睇你上黎係咁問，又走去問塔羅
你都係想有人同你講其實佢仲鍾意你姐
不過佢就肯定鍾意新女多d架喇
而家就睇新女受唔受佢溝
唔好淨係怪人拖住你
都要你自己夠犯賤，人地會當你係後備
根本你決絕d改晒密碼唔好再理佢
慢慢就會move on到

單純八掛
Ff少陣

臭雞

直接問佢囉
上黎開POST邊個答到你呀仆街

去做雞吧啦 屌你老母

唔吊住你點keep到個備胎呢
條路自己揀，仆街唔好喊

睇你幾時仆街死

利申：開fake ac睇佢profile，無pw好慘

送上一個負評

點解咁唔捨得 你地一齊左幾耐？

咁都係上過線啫
未必係睇

請問點先知佢有冇睇fb

ig會知邊個睇過

想入你

睇你幾時死